【港台】《零距離科學》大麻兩面睇

【港台】《零距離科學》大麻兩面睇

大麻兩面睇

大麻是世上其中一種最古老和最具爭議性的藥物，而這種藥物現正面臨一個非常特別的時刻。攝製團隊調查了最新的醫學和科學研究，找出大麻對大腦和人體的影響。
自2018年11月1日起，醫學用大麻在英國正式合法化，不過在實際上仍然存在很多爭議。急症室醫生賈偉德．阿卜杜莫尼希望找出大麻是否對病人有利，還是會帶來傷害。

好波！

唔知教育局點睇？